你覺得五官最重要邊個部分 決定一個人靚唔靚？

眼

屎眼

對波

全部都重要

閪

波

睇黎大家唔係好知咩叫五官
淨係識性器官..

Nose

整體，有時堆柒5官拼出嚟幾好睇，例如孔劉(rain)

班毒撚精蟲上腦

眼宜家戴晒口罩個個都睇眼
雖然有時會中伏

鼻，眼有得化同痴膠紙

唔記得邊位巴打講過
眼決定上限
鼻口決定下限

眼唔靚，靚極有限
鼻口靚，醜極有限

個人覺得好準

我隻眼痴完變左雙眼皮真係差好遠
勁多人溝

我覺得 五官位置 > 輪廓 > 鼻 > 眼 > 其他

我好記得一個勵志故事有個媽媽個女好醜 成日比人笑 好無自信咁個媽媽為左鼓勵佢 印左眼耳口鼻既相再同明星比較 拿你隻眼好似柯德莉亞萍呀咁樣..之後個細路女就開心番哂

我果陣一聽個故事就諗 問題係單獨睇幾靚都好 溝埋唔靚都無用

其實以白左思維 樓主呢個po係咪racist

正

鼻

兒登毒撚係咁
啲女著涼爽少少就話淫 全世界最保守最清朝既港女都話淫

五官位置真係好重要 識條女眼細鼻扁包包臉唇厚 但五官擺位擺得好
就算五官個別分開睇唔靚 但整體望落去好正常
眼係bonus 決定上限 好多人戴口罩都好靚 但除咗口罩就扣晒分
反而決定下限係下巴同嘴 如果下巴後縮嘴突哨牙 上半part幾靚都冇用

好似秀智咁 分開睇好普通 但係拼埋又幾順眼

我覺得要睇整體五官位置，仲有d五官夾唔夾個面型
我中學有個miss，就咁拆開每個五官睇係幾靚，但放埋一齊就會覺得佢個樣好怪

調轉左下話？
眼係下限 鼻係上限
眼靚既柒極有限
但鼻靚先做到靚人
不過最尾都係睇整體
輪廓、五官、皮膚、氣質、三庭五眼樣樣都緊要
見過唔少眼同鼻都唔差既個樣都炒晒車

我反而覺得係面型

比例同面型最重要

林青霞塊面好方下喎又大

一定係鼻

丁了

又啱bor

面型

你都on9 林青霞係有啲方面 但佢後生出名面細
睇下佢同其他女明星合照先啦
而且面大係唔會做到女明星 仲要係公認大美人既女明星

佢個鼻 嘴 面形 咁靚都話柒 你咩樣啊。。。

Ban

有眼係入場費囉

覺得係面型
單眼皮可以癡膠紙/用膠水
鼻可以打鼻影
但面型就算打咗陰影，差別都係好細
面大嘅人好睇嘅髮型好有限
同面細嘅人比，影相望落唔精緻/好大咪/比例差

一定唔會係眼，因為而家帶口罩就見到一街靚仔靚女

直

上年年頭公司有條女戴咗口罩真係幾正
咁大家flirt 下 都好大機會
點知一睇到佢fb 啲冇口罩相
真係縮哂 口同鼻都炒哂車

中左下巴後縮,人生冇咩希望

你格硬要搵一個講就香港人個鼻比較關鍵
事實係睇整體

究竟係面細定係頭型靚先carry到唔同髮型
我自覺塊面唔細 少少包包 但身邊人都話我carry到唔同髮型 油頭 曲髮 就算而家長髮manbun都襯 我覺得同我頭型靚有關

成班個樣生到成條撚咁咪以為性器官係五官囉

西方人輪廓配東方人五官 我覺得係最靚最完美
輪廓五官比例最緊要 最好係1:1:1 三庭五眼無得輸

點解五官會出現西同波

你都戇鳩，而家東方審美佢塊面係方所以睇落去會大。我又冇話佢唔靚，再者我只係用林青霞反駁要睇面型一點。
你係真膠定假膠呀 ching

波囉腋西腳
五官

唔係啦
大把人就算眼好靚 但鼻嘴唔靚真係柒到無得救
但鼻口靚 眼柒 你第一印象都會覺得係靚
好似余德丞咁 隻眼柒到咁 都大把人覺得係靚仔

所有都有得化

又嚇人 屌你老母

嘴 單眼皮同鳳眼都各有各靚 但係哨牙/嘴突/下巴後縮真係對眼幾靚都冇用

眼耳口鼻最多咪得耳係次要啲

認同
同唔識合口

鼻
其他五官點樣衰都好，個鼻好睇都會好有氣質，同埋其他五官可以靠化妝救，鼻呢d 咁立體嘅野剩係靠修容救唔到幾多

但係其實鼻影救唔到幾多，始終鼻係五官入面最立體嘅野，你個鼻影打得幾靚都好，一睇側面就出曬事

認同鼻最緊要。
眼口唔係標準靚拼埋都可以有吸引力，
但鼻唔靚就點都怪。e.g. 周秀娜、阿蛇

鼻同嘴打和

一定係鼻

我本身都真係ok 靚仔 乾淨 陽光
但個鼻係闊左少少 最慘唔太高
有時影相都差啲
搞到有時冇乜自信

好想去打高少少個鼻 先可以有新既突破

岩呀 之前見過ig有個韓國女仔對眼好靚 但係棚牙西瓜刨咁 教化妝搽唇膏係突棚牙出嚟搽 好似形住佢擘大口呼吸個口好臭咁 不過牙柒好處係箍牙冇人會當係整容 反而你眼柒去割雙眼皮就個個都認同你整左容

單眼皮靚過外雙（男）當年內雙係最好

絕對係眼 就算望 第一眼都係望眼

眼喇，見過鼻加嘴柒嘅靠眼去頂，如果眼差d，就要鼻加嘴好先夠頂到，換言之，眼可以補救2樣嘢，如果眼差的話，要2樣嘢好先補救到，試下眼差，鼻好，嘴差，一樣都係柒

男鼻柒 眼點靚都救唔到

未必，可能接觸到嘅其實係鼻柒眼都柒埋嗰類，眼要靚冇咁易喇..

我又真係搵唔到男明星係鼻柒都靚 反而眼唔靚鼻好睇靚仔就大把

鼻
鼻唔高好多都好7

下巴，唔係點解個個整容其他都還好
下巴必削

咀

大佬吖..拎明星出嚟比，周街冇柒人嘢
可能要得罪好多女性講一句（純個人觀點遮，可能都俾人屌梗），彭於晏隻眼一定好過個鼻，佢個鼻如果擺落其他人度，柒撚硬

男同女審美觀差好遠 女仔會好愛彭呢類 男仔睇番男 林德信個種靚得黎又佬先係最撚屈

我入到黎.gif

眼最重要，其次係鼻，呢兩個生得好就可以叫靚仔靚女，鼻生得唔好但眼靚都可以叫做順眼襟睇，但如果眼唔靚得鼻生得好都唔可以叫好睇

一定係鼻！

依家一街都戴晒口罩
口鼻應該重要啲
因為一除口罩先知靚唔靚
對眼靚 好似係只限戴口罩呢段時間入面先出現嘅錯覺

唔知佢大眼會係咩樣

一定係鼻同口

下巴，下巴短已經可以重刷

眼 出街全部女戴晒口罩 唔會見到鼻同口

女仔>面型
男仔>T Zone

眼同口

自從帶左口罩 我發現眼靚都唔一定樣靚

我覺得一個靚人首先眼一定要靚，係靚人入場券，其次係鼻。當然整體五官配合要好啦。但如果講個型字就純碎憑感覺了。

五官最重要就係五官

鼻，你睇楊怡為咗個鼻都整好多次容就知

好耐之前去過美孚嗰頭間和記見工，見過有個女hr眼，口都幾好，臉好細，但個鼻好扁，鼻樑唔挺，仲要個鼻哥窿勁大朝天，成個鼻扁到顯得塊臉凹咗落去，有啲似啲猩猩個鼻型，interview嗰陣見到佢個鼻孔一呼一吸，覺得好搞笑

香港人普遍都少人有靚鼻，最記得林峯，楊怡嗰啲都整鼻

戴咗口罩之後反而會望下人哋個額頭同眉毛，發覺好多人堂眉都...

鼻孔一呼一吸笑撚死

改變呼吸習慣同條脷擺位可能有救

做左幾年,可惜啲骨已經定哂型

例子：智秀

口同鼻一樣重要